- Depuis combien de temps il a pris l'apparence de Norbak
- Ce qu'il sait de la relique
- Pourquoi il a à la fois essayé de se débarrasser de Norbak et à la fois il l'a pas fait ? Et en fait, pourquoi l'avoir gardé en vie tout ce temps ? Comme appât ? Mais il aurait pu tout aussi bien nous mentir et l'avoir tué, ça aurait eu le même effet si son plan c'était de s'enfuir pendant qu'on faisait demi-tour ? Et pourquoi y avait des putain de pièges dans le bosquet ? Pour pas qu'on le récupère ? Du coup encore une fois pourquoi ne pas l'avoir tué ? Ou pour nous tuer nous ? Mais du coup pourquoi il n'y avait personne dans le bosquet ? S'il y avait eu des gens on n'aurait eu aucune chance.
- Pourquoi quand j'ai posé les yeux sur lui la première fois il était monstrueux, et pourquoi le sol par terre était recouvert de sang et d'ossements ?
bordeldemerde